長文慎入，一個跟大陸廠多年的香港人睇到的事

唔係陰謀論，以我對大陸官員文化同商界生存方式得認知講講：

知道中聯辦港澳辦為什麼撐警黑合作，不惜放任打市民破壞治安？
因為中國窮了，2016年開始不斷撤走的外資，從前海、深圳科技園目前的空置率超過一半可以窺見一二，十年前不斷吹奏的國民生產總值也由雙位數降到一位數，因為也許有不少廠家重新改善品質維護品牌形象，不過更多的是降品質降成本以量傷人的壞分子，made in China 在國際上代表何種質素連非洲人都識比較，你比一件中國製波衫同日本製波衫佢，估下佢中意著邊件？

滯銷》降價〉低盈利》虧蝕〉倒閉/撤資，就係咁合理

五年前係威係勢的深圳，到尋日未要掛紅海嗌口號振奮下自己打一下飛機騙騙自己。

無論你點興奮，超越唔到香港、賺唔到錢就係事實，融資一堆但盈利虧損就只係變相蝕利息比融資銀行或呆壞帳又更窮。

於是，中國窮瘋了，為什麼你們不聽話呢？
快拍板人工島、高鐵追加撥款、東大嶼、古洞鐵路等等工程！
這些都是廣東省政府可上報的經濟收益....
哦！但要留返個粉嶺高球場—-領導要打球。

所以，要把你們打到乖，好讓中國吸光香港的錢，還要讓未來的香港納稅人「欠」下一萬億以上的債，到時你們還敢凶？
（對呀，明明是給錢叫人做事，中國人偏會以為你無佢唔得，我跟過6年大陸廠，歡迎你同我拗）

反送中示威是中國玩殘香港的幾近阻礙，中聯辦必須盡全力阻撓，官警黑三方打龍通，香港人能做的，就只剩下企出來的自由，但漸漸連遊行的自由也沒有了，那惡法立了，很多人會犯了搶劫、醉駕、尋釁滋事等大陸罪名，沒上過大陸也會犯？當然，還要多告你一條偷渡入境罪，你奶奶的！
香港不反抗，就會漸漸跟大陸一樣，上訪不到、有冤無路訴，這是沉默大多數希望的嗎？

再現實啲講，今日你仍然舒服生活，一班意識到不妥的年青人卻都站得比你更前了，幾十年後，這班中年青年是你兒子、女兒的上司前輩甚至老闆，如果你仍然撐警，那他們政見對立，他們會被上司信任嗎？誰知你會不會剛好識一個元朗鄉親，回來執我一獲金？乾脆就把你們投閒置散報復。

你話可以做中資，你不是北京人上海幫南京派桂林子弟，還想上位？
清醒吧，港豬。

光復

推撚爆佢

屌 唔小心嗨撚錯制負皮咗
但內容真係過於真實

做中資先好笑 擺明唔會畀香港人上位

推

有人同我諗緊差唔多

現實

Push

push

推！

推 等支爆

唔好意思阻阻大家
［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

頂到支爆

發窮惡

心水清嘅巴絲都知某強國紙老虎一隻

留學撚表示，佢哋好撚鍾意請槍代考，鬼佬又唔係幾識分

香港人加油！
堅持我地既信念！
Do the right things!

好真實，要推

Sad but true...

ai都有假人扮？

係大中華廢腦藍屍先會吹奏大陸經濟，大陸根本好多廠都玩唔住要收皮。但廢老偏偏只信tvb吹捧大灣區，報喜不報憂既新聞

利申：auditor 經常返大陸

push 上過social sciences 就會知中國咩情況，仲沉醉係第二大經濟體？自我安慰咋

光復香港，時代革命

你屎忽d毛搞掂未

我是樓主, 我逐個逐個講下, 剛好跟完廠後轉行做左亞太區SALES...

支爆要睇佢食唔食到香港, 食到香港會影響到台灣, 外資撤港好去處就係: 新加玻、台灣、韓國、日本

新加玻會是首選, 因為形式同運作係照搬香港既優點, 無咁多政治問題(但同樣有, 不過係針對李氏王族的特權居多), 但不得不說不少新加玻人無香港人咁勤力, 可能係因為大馬人種問題, 大陸人都唔係十分中意同新加玻人合作, 因為無咁靈活,而且銀行融資比香港審慎, 開展生意比較困難。

台灣是次選, 無中國阻頭阻勢就一定係首選, 地方夠, 位置好, 民進黨政府開明同積極發展, 台灣打工仔仲博命過香港人( 不過無咁醒), 守規矩。可以話係另一個比中國拖累的大香港, 強項係同美、日公司關係良好, 缺點係出口咩野貨品都會比中國阻頭阻勢除非你係中資台灣公司

南韓先係次選, 政治地位相對健全, 韓國人階級觀念根深柢固, 非大國公司會被看不起, 外資投入的資源進入困難, 如成功打入, 市場會發展得極快, 屬於有錢人既地方, 前期投資大, 後期利潤多, 所以近5~6年好多公司都去韓國發展, 外資大企業已經不少都有韓國分部, 撤香港資金過去話咁易。
但唔係咁出名的品牌, 係韓國好難生存得耐，會被光速淘汰。

日本,最後的選擇, 唔係話日本唔好, 而係日本人經濟力下降, 普遍物價強制維持、平均收入低、消費力不足, 唔係講笑, 我舊公司賣日本的賣價比在中國大陸的賣價還要低, 而那些產品是日本品牌但中國製造...
關稅比以上三國高, 生意利潤要計算好多不穩定因素, 因為日本人消費係跟隨潮流, 做單一產品係好難生存, 而且日本人有點排外, 外國小品牌生存不易。

用眉鉗蚊左, 好爽...唔講呢D

P

中国有乜真？
大話夠真

我無野講

pish

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

事實，推爆佢，希望d人醒啦

好似幾真

推 中國加快仆街 香港才有出路

Pish

文宣做野

推

—————————-
勇武 和理非
缺一不可 勿分化
保持冷靜 多思考
香港人 加油

大陸人個種本質

打機鍾意用外掛就知

ccp係騙，嚇，殺三步，但對香港年青人沒用

推爆

大力推
要share比藍屍睇

唔好再幻想支爆 無人知幾時爆 吹都吹左好多年

做好本分最重要

仲有人以為大陸好勁 智商冇下限

咁其實佢食到香港庫房條水
係咪基本上唔會爆？

支持支爆

推吖

講得啱呀屌

全面戰線啟動
變招、各區快閃
無不反對通知書下
以TG GROUP&連登突發聯絡後1小時之内集結玩突襲
d狗要狗衝、疲於奔命
由我地決定幾時開波、波地、玩法
點解每次都要比d狗準備好先開波
難度升Lv,易唔夠人.同埋點樣無指揮下快速決定時地玩突擊
吹雞開波前用大聲公叫無意加入路人退避
如接近民居用大聲公叫佢地用濕毛巾封好d窗
大聲宣告宣言
同時請求罷工,要避面前線身份曝光
罷工和理非去遊行集結COVER前線

一時玩突襲、一時行完之後守
正奇配合 要諗下無大台之下決定衝出嚟玩突襲先係be water
我
在係行完之後打無意思
相反先打再號召罷工遊行保前線,要守要退到時再決
同埋目標集中權力核心
每次宣言訢求
玩埋擒王計

甚或至和理非比我地入屋提供補給醫療

我地要車提高機動力分頭換衫融入人群
考慮一兩個用電單車引d狗set ROAD BOARD變相癱換交通變成真正大罷工
另外有别動隊進攻無重裝ROAD BOARD救自己人
打遊擊機動戰,我方集中兵力攻對方薄弱、散布消息分散對方兵力

要拖冧犬隊必需用機動力突擊軟肋
正奇配合四處出没,疲於奔命
張戰線拉長令d狗分薄防守
閑日各區集下會(和理非做莊、勇武露個面走、等d狗有心理壓力)
星期6日可以玩車輪戰、朝早去西環開波大家中途離場休息
另一班黃昏玩金鐘,對家嚟真又中途離場休息
玩多幾次見對方軍容散渙,吹大雞大反擊

五大訴求!
光復香港 時代革命!

好文

赤裸裸嘅真實

講得好！不過連登覺醒人士高～變左圍爐取暖冇意思！
要share出去公海fb，俾未覺醒人士

8月5號全港罷工！！！

推阿！

冇咁快爆，遲早都會爆。
不過我地冇奶油比錢上面班撚屌洗
我地守得住庫房，支爆指日可待

講得好

仲有代寫，可以同你講7成人有搵過代寫，賣晒廣告，佢地覺得係無問題既。

告位手足，有冇多啲中國撒資嘅新聞資料，想整合一堆懶人包俾on 9藍絲睇

不嬲都咁覺得
呢次唔得一定再冇下次
香港正式bye
到時個個都趕住移民

人工智能vs人工扮智能

依家仲有一批垃圾香港人
佢既自由同其他權利都係
其他香港人幫佢爭取返黎

我咁睇:
要睇撤資比例,

食曬香港庫房後, 外資資金如果大部份流入新加玻, 中國可以生存, 因為新加玻出口好多中國貨, 近年來不斷加深中新合作, 新加玻唔會比共產黨食到, 但同時新加玻亦唔會反共, 好似好多香港人咁"中立"。

如果係流入台灣、韓國,
支爆唔支爆就睇美國TRUMP能否連任, 佢可以繼續搞下中國, 台灣同韓國會在接下來10年高速發展, 其實呢幾年都已經好快, 但會更快, 台灣同韓國不嬲係美國支持既對抗中國經濟體。

流入日本, 好難講, 日本呢期好似想賣美親中, 不過當日本得到所有香港流去既外資, 佢地會否再次企直個身, 想重申大國之風, 真係好難估, 可能係因為我無法真正認識日本人吧, 佢地太假。

高質 推

淘寶代寫

AI 民工
唔係咩新鮮嘢, Google 吓就見

我以前跟果間係日本大牌子, 人人屋企都有機會有既日資公司, 你估下?

屌老母
推

你又睇唔到個PROCESS, 佢講乜都得架啦, 火星人INTELLIENCE, 定係倉鼠INTELLITENCE. 叫隻倉鼠跑快D 咪得囉

咁成日新聞報演唱會有逃犯比AI識別到， 個d就係真AI?

光復香港 時代革命

好鍾意你呢種熟悉大陸情況既人發聲，好有說服力

8月5日齊罷工

Pushhh

正解

好文推一推

其實我中19歲來回中港到我廿八九歲, 果10年識唔少大陸人, 好多大陸人都心水清, 私底下會知道好多野, 不過當然, 佢地係絕對唔會公開講的, 已經被馴服到只敢心底下憤怒。

中國其身不正之結果

好適合長輩睇

香港都已經有成萬億佢地慢慢玩
我睇都無咁易玩完
其實我覺得外資撤去新加坡機會好大
對比咁多個地方 新加坡嘅營商條件應該係最好
除左部分人懶外 其實都好多勤力嘅人
加上新加坡都有好多唔同國家嘅專材移民
香港我覺得玩完嫁啦

中國人最叻內鬥

我成撚日疾到D呀伯無聲出, 佢同我講邊夠佢熟中國, 我就問佢對上果次返中國係幾時、留幾耐、有無試過住工人宿舍過幾晚夜。

agree

推啊

持久戰
hold住d賣港project直到支爆

仲有D人成日覺得支那有錢
緊係啦14億人谷5000萬有錢人出黎
13.5億窮到死又無人知

我大學個outlook都充滿大陸人既代寫廣告。

..

玩驚見到坡佬啲英文廢過我 唔太醒 不過好人嚟

大大力推

推呀

推推先

眼光放遠

推
我們有思考能力 我們不相信中共

推爆佢

大陸洗黑錢比外國易 一堆無乜regulation既電子錢包 造成左中國生活好方便既現象 （但exploit左社會底層） 多間網狀交易洗白d錢 再經香港轉出去 我諗應該係有發生
唔洗黑錢 賺clean money 都要靠香港 轉錢出去
澳門GDP全球最高 但唔係玩金融 所以d人都係要去香港
要不是中國香港早就完蛋了呢句就係中國人被洗腦既結晶
睇下內地GDP就知大部分地區都仲好窮 教育水平亦低 呢班人易被洗腦 於是為5毛而做打手亦唔難理解
有錢戈班 表面上愛國 雖然心底未必反中國 但肯定有不滿但亦都唔敢出聲 因為正如樓主講中國經濟開始唔掂 economies of scale已到 仲比侵侵間唔中玩兩玩 再加上公司融資蝕錢真係幾面夾
中國呢家應該想死頂到美國大選 出盡辦法唔比Trump連任 再慢慢回氣 對香港戈幾千億美元儲備虎視眈眈

我都承認近年香港人英文係差咗 的而且確係冇咗個優勢

所以我哋要支持特朗普

全民8月5曰大罷工

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

民智未開 借鑒!!!
要餵港豬食適合既飼料!

隨便問個大陸中產就知，大陸經濟堅差，而家佢地仲死撐到，之後唔敢講。
我以前做嘢識果啲有錢佬，呢兩年生意唔掂，已經冇之前咁風光。睇佢哋買保險就知，前幾年買落，有啲要退保，有啲仲頭痛緊點樣供埋佢。
好多人會賴落示威度，話搞到香港經濟。
但事實係大陸開始乾塘喇。
利申: 金融業超過10年

醒下喇港豬

要俾廢中廢老睇下

//所以，要把你們打到乖，好讓中國吸光香港的錢，還要讓未來的香港納稅人「欠」下一萬億以上的債，到時你們還敢凶//

香港人一定要醒啊

我地嘅本分咪就係要推鳩支那去死囉

或者我可以講少少....大數據係會有公司主動向你賣的, 只要你埋中國公司身, 想開發新產品,就可以買一D建議, 比如熱門關鍵字, 甚至消費額、某類產品每月全中國售出量, 以至接下來半年預測大熱產品種類(*好貴, 開價成百萬人民幣買一個猜測)
呢D資料好多時係D SALES手上既皇牌, 佢地定價合大眾接受度既上限值, 之後用品質、包裝成本控制盈利去就...

同意

你話可以做中資，你不是北京人上海幫南京派桂林子弟，還想上位？
中資當外省人係狗

好文必推！

袋加仲 made in China 咩

工資開始不停加, 地租又貴

啲人都搬曬去東南亞國家

中國自己啲科技又低水平, 淨係識抄人, 日日炒樓炒地, 圍內自己打飛機

真係叻既去晒外國啦

唉！好可悲！

冇咁既能力 學識 水平 去做

偏要逼自己去做

以前跟廠識幾個大陸清華北大既學生, 其實真係好醒(邊打工邊讀書, 上進求生路是常識)

呢幾年探朋友問起, 聽講一拎左張CERT就已經去飛左新加玻越南...

PUSH!!!

勿打飛機
繼續努力

新加玻其實真係好醒, 香港一回歸佢個專材移民真係扶起左佢, 本身佢係四小龍包尾, 而家已經係第一

借位

快啲入嚟討論
放蚤入狗宿舍

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

不過新加玻人普通話...
同埋種族問題, 佢地印度人自己一堆, 大馬人自己一堆, 華人自己一堆咁, 一間公司不同部門好似分曬國藉咁....

點解有班人仲係唔肯醒？

曾經有大陸人講同胞為錢老婆同女都可以賣做雞，仲有咩道義倫理可言

這便是支那

睇嚟中共冇乜油水可撈
唔怪得之近排建制派深潛啦
原來係勞資糾紛
建制派有汗出冇糧出

致今日返工塞車仲要屌我地嘅人

無用的

地平說理論

我地d錢呀

10年前珠海曾經有個高級官員, 聽講真係將自己個女獻比領導, 但之後個領導調任又無帶佢走喎, 新領導唔同派系, 一上場就話查貪, 聽講充公左價值5千幾萬人仔既金磚.... 我都係從D珠海本地黑幫朋友聽返來架咋

高汁

大陸狗都識自己人幫返自己人，偏偏香港有班奶共藍屍，
日日賣港求榮，逼害香港自己友，
送曬啲甜頭俾大陸喱扮愛國

但班大陸喱係唔會感激呢啲藍屍，
轉頭就喺朋友圈一傳十，十傳百，笑鳩佢地，
話香港人白痴，再叫埋班蝗親蟈戚去攞著數，
攞到做爛市為止

到自己上咗位，就益返佢地喺大陸嘅自己友，
人哋唔俾資源佢地就係歧視,港獨,漢奸,...........
人哋想要佢地啲資源就彩你都有味，總之就自己圍爐

從來不覺中國強大

國家強大是看人民質數

大陸仲有咁生番就知啦

有錢真係以為大撚晒 連基本品德都無

唔可能唔係事實

琴日陽光咁講
支共只係要香港人再次係佢SET好嘅箱入面爭取
利用恐懼、唔想亂、疲累心態、給香港人少少甜頭
實際係更強烈打壓到香港永不返身
就好似林鄭嘅天星喜貼街
支共會休息但不會放棄進逼
SET底線只係做分化、統戰
幾十年都係先滅最有力、最威脅嘅敵人
之後清洗無力和理非
支共KO國民黨,之後對付支持自己嘅知識分子
支共真係好驚出老解,香港冧
我地就係支共個春袋條賓周
用下體控制大腦
香港人先係莊

一早話中國無錢
貿易戰話買黃豆之後退就知根本無現金 全撚部債務

做過中資就知 佢哋d所謂report 都係假料
利申 頂唔順 已轉工

大白象工程己經批左咁多，點搞

因為果時係李光耀揸FIT，而家成日出聲奶共

赤裸既真相

人地話大陸廠，好似無話中資
外資同港資都鐘意有返自己人係廠的

高汁

阻阻大家 急需大家幫手report

[整合］［後勤戰士急入］

啱啊，我聽返來中國最大嗰間電線廠被Walmart因為trade war而迫住要從中國撤廠，所以支爆真是好有可能發生

大陸經濟係一個笑話
人工成本貴過越南
依家又玩環保
其實係無定向敲詐廠商
搬生產線唔易，啲廠商唯有忍
但貿易戰之後
好多大牌子都迫廠商一係去越南
一係就唔再落單，即係等執
大陸人教育程度低，對比越南人優勢唔大
金融服務業因爲制度發展受限
吹奏大陸嘅人根本未係大陸做過生意
未見過大陸幾大鑊
你行入zara，睇下呢幾年啲衫係邊到做？
日本城依家有幾多真日本貨
你就知大陸咩事

其實n年前日本都類似，但人地肯面對現實，斧底抽薪，由根本入手改良，先有今日成果。中國其中一個最大問題係要速食，要立杆見影，咁咪出事囉

Up

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

香港

內地好多低技術廠搬走哂
香港高級零售生意有70～80%係靠內地人
一路睇住08買野唔睇價錢
到依家買少少都計到盡
唔睇價買野既人仲有 不過真心少左好多
依家好鐘意海淘係因為平好多
點知好多都係淘寶貨貴賣 shipping文件都係假

經過今日塞車
好多中年覺得 有中國先有今日香港
come on 依家香港價值都係
俾錢上大陸 走資 同洗黑錢

幫手推

點睇台灣
台灣好似成日睇唔起自己
係咁同韓國 新加坡嗰d比
話人地政府做幾多野 發展好快
自己停滯不前咁

其實大陸經濟下滑係好明顯 同香港吸錢更超出面
所以其實應該同佢玩經濟制裁

推，但可唔可以再講多D大陸嘅情況?好多人而家都唔返上去

8月5大罷工

我而家做緊港資廠，加埋之前做trading都有7年。

其實而家香港佢哋先唔想玩殘。
貿易戰影響好犀利，好多廠都撐唔住。

中國連投資外國都減。
你睇咩一帶一路冇哂聲氣就知，唔夠膽再咁揚。
再加埋堤壩咁大問題，個個大型基建其實好多隱憂。

佢哋而家先唔夠膽玩咁大，香港金融死咗，大灣區計劃全部報廢，而且冇backup金融城市。

唔明

5/8齊罷工

話說香港FILA都係中資
搵曬中資 斷佢米路

咩高鐵，人工島真係cls⋯⋯
高鐵通車至今一次都未坐過，我係納稅人...但我從來無享受過！！

大陸只有騙子係真是常識吧

推
呢篇文要比班藍絲睇

大學排名刷出黎算唔算做假

.

push
liberate HK, The revolution of our times!

well said

認同

推要比更多人睇到

唔知大陸果邊點 但我見識好多大陸大學生學歷造假(大學GPA以外活動)

上一代嘅英文水平平均嚟計真係較好
而家啲學生識埋嗰啲好sophisticated嘅字但grammar同日常用語唔得
就算band 1中學好多人嘅英文都好廢
我講緊皇仁男拔級數呢啲傳統名校
唔係妄自菲薄 係真係唔掂嘛

利申: dse雞(唔係今屆

你話可以做中資，你不是北京人上海幫南京派桂林子弟，還想上位？
清醒吧，港豬。

推~!!!!

追post先

陳雲：中國已經在一帶一路撤退資金，特朗普貿易徵稅之後，中國的資金已經枯竭。新任英國首相約翰遜叫中共繼續投資一帶一路，英國將加入助威，是要中共泥足深陷，不能抽身而出。
情況好似華為被美國制裁，英國大力歡迎華為加入英國投資網絡一樣，都是要燒中國的銀紙，最後廉價收購。英國之外交計謀，香港人要學的。英國這些才是中計黨！
至於中共在香港的作惡，只是強弩之末，發窮惡而已。
中共並無意識形態的統治能力，一向唯利是圖，派錢請黑社會在元朗打人。經濟實力，決定了中共的命運。而特朗普就是在經濟搞死中共，各位要把握時機，奪回香港。

推 好重要 唔好比立法會通過任何一項送錢計劃

去美國科技公司隨時拎多幾倍人工，傻既先同你係中國玩山寨

又係依D廢話

吹支爆吹左幾耐？次次都係話某某喺大陸做野，見某街十室九空，支爆好近。同某大師日日吹樓跌有咩分別？

香港輸錢上大陸唔係今日發生，唔關大陸窮唔窮事，西九港珠澳高鐵唔係今日先起。大陸要cap 香港人水純粹係貪錢，大陸就算肥到襪都著唔落都唔會停止cap 水，唔好混淆視聽，講到大陸冇先cap 水。實情係香港一直都係肥羊，醒下啦港豬。

咪撚燈呀，請爆

佢地覺得贏到就得
做乜都唔緊要

咁哩個香港都有份做假啵. QS 個張垃圾, 係張EXCEL 上面填填填就拎上去SORT

所以個D 咩排名真係聽下算

8月5號大罷工！

齊齊放假

真係支爆近了 可能因為中美貿易戰
有親戚d內把廠位置非常好 租出去近10年
但最近租金減價一半 都無人要
賣出去又收重稅
雖然成個 investment overall 都係賺既

最尾一段不能同意更多，係大陸做過野就知，你以為肯瀨就得呀，轉個頭起你老味飛腳呀

深圳東莞班廠佬早係11-14 賣晒新海d樓
（前海平均500幾600萬走，入場價$100人仔）

拎晒d錢去越南緬甸柬埔寨開廠啦
大陸而家搵到錢既廠只係得高科技/鋼材/少量房地產基建
不過質易戰收撚左佢地好多皮
前海班IT狗仲頂唔頂得住個深圳呢

佢地好好搵！

推推推

打開條燈柱，會有條友係入面行岀黎

IT狗多數翻科技園，前海唔係好多人翻工架咋

推爆佢，等啲藍絲成日吹奏大陸呀啦

鬥長命，等支爆
支爆快嚟！

另外，大陸cap 水唔使真係出手拎香港人嘅錢，佢只要輸出貧窮，將瘀血透過150送來香港，減輕國內，食盡香港福利，順便溝淡香港人。

所以，唔好話大陸窮先拎香港錢，而係從來都拎緊，唔關支唔支爆事。

長遠要玩到佢支爆

所以味話唔知佢地頂唔頂到
支爆來了 是時候悔改

香港人，呢次，必須要贏！！！！！！！！

唔好再沉默落去啦
五年前，我地失敗左
五年後今日，我地要贏啊

97前 香港咪一樣好景
都唔知d 藍絲個腦諗咩

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

大陸太惡 以為好勁
推燃爆

明日大嶼一定唔可以過
香港辛苦建立既外匯儲備一鋪清

我唔敢講太多驚講錯,簡單分講下我所知的啦...

經濟方面:
大陸經濟好唔好? 其實係唔係咁好的, 不過中共政權好利害, 將D根源就推曬去美國、藏獨、港獨、彊獨、台獨度, D人又真係會信喎果度先得人驚。
所有廠呀公司分部, 就算係外資, 都必須要請一家比例以上的內地人, 呢D係租OFFICE時都已經要簽文件既事...所以其實好多機密野都要對中國分部盡量小心,尤其D技術文件、設計圖, 莫名其妙要整一份簡短版上交中國備份...
做生意的, 必須要圍威喂到得勢派別, 出好多錢去做所謂"公關"是必要的, 別以為習近平領導下打成一片, 有D野香港人無大陸人知咁多, 我都唔係好熟(驚我間諜), 大致上我知既係高層D內部聽過會用故江派、習派、鄧派咁分, 然後又會分北京人、南京人、上海人咁係比較高級, 我大概領會到既係首都一帶係一線既人,
二線既係外圍少少既重點城市,如重慶人、桂林、廣西咁。
打壓得好利害的是廣東, 廣東出身的官員無幾多個可以做得高, 深圳呢D本應該屬於廣東既地方, 實際上比唔同派系分餅仔, 唔歸廣東省政府指點...

共產黨雖然有同省不同官既政策, 但好多時個大粒唔係度做, 佢D勢力都會係返果個省牽扯住,
舉個例...搬廠, 由珠海搬去廈門, 就會有幾個唔同派系既政府官員搵你「喝茶」....
一派就限你幾時幾時前要搬到去,要請幾多廈門工人, 要投放幾多資金入去政府果個咩基金入面做保證金乜乜叉叉....
另一派就會話係同廣東省其實仲有幾個好地方比你搬, 你撤廠會好麻煩好大件事, 會有幾多幾多工人失業, 又有幾咁打擊佢個業績咁, 叫你三思....
跟住唔知邊度收到風既其他派, 又會拎張邀請函要公司最高負責人去佢地果邊D展覽會,又要食個飯咁...
於是, 唔敢得罪兩邊既做法就只能廣東留個分部, 階段性撤出, 廈門果邊就一大舊錢, 跟手就飛來飛去飲飲食食....(我呢D頂酒頂到胃出血...)

呢個政府態度好強硬
我地點搞

咁你都要睇下大陸點做和

買人番黎寫report
刷大postgraduate人數

海量咁請教授番黎
但係教書就係撚你班學生自己讀
考試放水放到你合格可以畢業
少數畢唔到業既就真係日日走堂或者功課都唔撚交

c&p essay 改少少野又當一份新既論文
之前有人踢爆過
抄隔離省大學既論文
數據完全一樣，淨下改下個名就算

海外學生獎學金 + 鼓勵在地就業
仲出動到異性學伴黎留人

始終Top 100入邊既多少都有刷（部份U自稱唔會咁做）
但係刷到咁無道德底線既我都係第一次見

8月5號齊罷工

每年為咗GDP有增長
出入口數字造靚啲
逼工廠做假數，報大數
工廠都頂唔要撤資走

支那就係一條吸血鬼
吸完你既血，佢就要搵第個吸，一停吸血就會死
但望倒d血無得吸就發癲，所以要鬥長命，比佢望住d血守住，唔比佢吸直到佢死

我要罷工

深圳d寫字樓今年少咗好多人租，班agent叫苦連天
p2p收檔
外貿公司收檔
科技公司畀人打到殘
樓市有價無市
今年深圳GDP增長應該好難睇

之前夠話一定過逃犯條例
香港人齊心就咩都有可能
我屌 我寧願益上水班牛屎佬 用千億收農地
都唔要明日大嶼
明日大嶼 唔上破壞生態同香港風水
仲要令香港人世代幫中共還錢

此post已收納，幫推

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

8月5日 一齊罷工 多謝車長 按章辦工

好正

大陸嘅實習護士連人工都冇

無杠錯

無錯

我之前見過有個崗位叫乜乜義工，學習雷峰精神

繼續作數

拖住 等爆

乜撚野五千年華夏文明

根本就係人類毒瘤

好文要推

一年半長期鬥爭 直至到中國係貿易戰正式收皮 推

快拍板人工島、高鐵追加撥款、東大嶼、古洞鐵路等等工程！
這些都是廣東省政府可上報的經濟收益....
哦！但要留返個粉嶺高球場—-領導要打球。

學歷？ 淘咪有囉

就快支爆
大家繼續爬山

推！！！！

大陸人邏輯真係好好笑，
簡單例子，你一定有聽過，明明香港被迫買東江水，其實根本無東江水，香港都夠水用，然後班大陸人就話無東江水，香港人水都無得飲，睇到黑人問號。明明買東江水係明益大陸，仲要好似係求大陸咁。
咁唔鍾意，唔好賣東江水啦，留返你班大陸仔自己飲啦

坐等支爆

推
比班仆街仲訓既港豬睇

好文，推

下人食樹皮維尼食蜜糖
維尼寫史 維尼可以

根據我自己近年嘅體會，中國就係金玉其外，敗絮其中。例如深圳，深圳一兩個區嘅繁榮，係建立喺剝削其餘區嘅勞動力來谷恆佢。我會話深圳嘅貧富懸殊都同香港有得揮。佢冇咁大個頭，要戴咁大頂帽，只能吸血來充大個頭。如是者，好多城市嘅發展，都係吸周邊城市嘅血（例如成都，西安，瀋陽）。中國畀大家睇嘅永遠就係身光頸靚嘅一面，冇腦嘅大中華膠一睇到就上曬腦。

再推

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

用電瓶車好d，電單車有車牌

真

拿拿林派社福起老人院分曬佢

另外仲有咩可以敲?

推到比收成期睇到

8.5 全民三罷

用庫房推高本地消費

等佢出赤字起唔到大白象

搵錢可以 但唔好埋沒人性
我一直都深信

罪大滔天

粉嶺高球場一發展，保證加劇上水每月幾塞，加上政府發展模式（引至更嚴重塞車問題），再者起公屋（新腥港人村）私樓（繼續15000一尺）， 所以發展新嶺高爾夫球場根本就冇助解決問題

大陸嘅樓市發展，好抄唔抄，走來抄香港

屌根本大陸所有嘢都係靠佢個人口堆砌出嚟
冇人才低技術咩
只要人夠多，時薪六蚊都可以做到世界第二GDP

唔知真假 不過只要反共就要推

支爆is coming

因為台灣所有產業都俾中國打壓 包括經濟 國際地位 尤其係製造業 連帶好多其他相關產業都賺唔到大錢 台灣做咩都失敗咪令台灣人自卑 係人都知台灣電子業同製造業卧虎藏龍 一旦支爆 就到台灣掘起

留名

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力

台灣最少都係單車王國

屌 我返緊香港啲細公司
聽到 有啲大陸廠打落黎問咩事
之前老闆答佢 啲靚仔收左錢 係到搞事
我真係火撚滾到

係, 台灣潛在生產力同貿易位置其實極強, 無中國搞搞震, 比一年佢就可以化身大國, 超越新加玻, 嚴重影響中國地位。

睇下gnp 同人均gni就知咩料啦，日日就係到話咩GDP,gdp中有幾多係人地d gni又唔講。仲要報總數唔報人均，中學讀過下經濟都知咩料。

事實擺在眼前

冇新就得，立法會都停過了

成日抄，點解唔自己研發，又話好有腦

行政本身係差少少，最難改呢part

根本就係拎香港人錢打香港 有d人仲會覺得係恩賜

同埋而家人民幣用國企既債券黎支持自己既人民幣
用一堆無可能兌現承諾既廢紙做人民幣既儲備
笑撚大我個口

比咗22年你啦，你地超越到香港先講啦，仲要次次都話香港冇咗大陸會點點點

售票機真係人扮架

唔洗懷疑 學位係可以買 大陸親戚買過

中國人 就算死 都係俾自己性格搞死

果然係前線，駛唔駛跑埋公文?

敵疲我打啦，比佢回到氣到你冇命

繼續圍佢啦

淨係1萬億香港想食呢1萬億水既人已經想殺晒香港人

push

論大罷工對軍閥既影響

求一起討論

我寧願玉石俱焚
都唔要成世比支那騎住

推 講得好好

當班大陸狗知道香港再渣唔出任何油水
我地就仆街了

true

出嚟啊！自由閪

支爆近了

咁face recognition呢

又真係好多人以為奶共可以上位

事實之全部

換定美金差唔多

要交多d稅？

認清唔反抗既下場

話遲啲大陸樓可以來香港做按揭，係係咪傻L左？

完全明白

老豆深藍 由我一出世已經係大陸開廠做生意

但前年已經開始做唔掂 轉咗去柬蒲寨開廠

班仆街成日吹噓大灣區，想人去投資買樓，想攪旺返個樓市，大家唔落搭。
另外近來支拿成日拎 5G 黎吹噓有幾勁，真係當人傻，而家連GAME 都話要5G? 唔能係呀? 到時係咪人人要企嚮個發射站下面打機?

台灣D電子廠，矽膠廠，遮廠，不銹鋼廠，鈦金屬廠 根本就好勁又有技術

時代

好多台灣廠佬
返台灣開廠

你話可以做中資，你不是北京人上海幫南京派桂林子弟，還想上位？
清醒吧，港豬。

呢句真係要記低

pudh

真係人才都唔會留係支那啦

冇得再等 加速支爆

識得一個大陸人勁利害, 本身應該係北京上流人士子女, 清華大學碩士畢業後落香港, 仍然是做碩士研究生, 夠年數搵間外國公司博命做, 係香港結婚(同大陸女友)買樓, 以為佢會落地生根, 雨革後大陸加緊控制高端人口, 佢聞到味, 搞移民, 而家去撚左加拿大....根本就係合法既逃離中共過程

我地要守住香港

我有讀u果陣有nds朋友拎某美國大學贊助去讀master
一有左自由就周不時數臭中共 重係fb ig公開支持反送中 好似唔驚人秋後咁

革命

有聽過業內人士講大陸既細銀行開始執，同埋一啲共底既類似 bitcoins 開始爆，有冇啲咩可以分享下？

"你話可以做中資，你不是北京人上海幫南京派桂林子弟，還想上位？
清醒吧，港豬。"
在中資公司打滾多年，呢個講得好啱，你唔係內地人，無背景唔駛旨意上位！
講中哂！

仲有李鵬呢，佢個三峽大壩同諾貝爾一樣，都係滅國工程

切爾諾貝爾

推鳩死去

香港人 不自由 毋寧死

除左以後禁絕所有大白象工程，我地仲可以做咩摯揸住中共個春袋？

似bitcoins 姐係TRON?

8月5號齊罷

如果手動AI嘅工人輸入嘅搜尋或瀏覽記錄都係AV或者暴力血腥，將呢套數據塞落啲濕鳩騰訊雲或者阿里媽媽雲之類金融大數據處理系統，咁佢執行嘅買賣分析同決定會唔會亂鳩咁嚟例如一擲千金痾煙停咗牌嘅錦州銀行或者以前隻妖股漢能？
咦咁我諗到啲嘢玩喎

冇錯
佢地連Ielts都可以做假
Essay果堆更加唔洗講係搵人做
以前同過大陸人一team
份project佢地係會俾錢請槍

用債務等香港屈服 呢招好高

支爆

跟左差唔多十年大陸廠，完全同意樓主所言

台灣最大問題就係兩黨惡鬥
個種惡鬥程度並唔係年輕既連登仔想像到
佢地話韓國瑜奶共, 但台灣既廠/公司本身都想做大陸生意. 佢地始終唔似香港咁做到咁多歐美, 南美, 中東, 非洲生意

舉個例, 我認識中南部既茶農, 佢地本身係真係需要大陸 market 賣走佢地d 貨. 因為只有大陸地區先食到個量, 日韓星馬根本食唔到咁多

呢啲台灣既現實問題, 兩登, 時代力量 fb page, 自由時報 fb 係唔會講的

支爆支爆支爆支爆支爆

所以中共吸乾香港續命

你識睇風水就知，西九高鐵成支吸血管，吸光香港保強国千秋萬世

其實我係覆再之前Comment 唔記得Quote 自

本身我唔多信風水，但由心經簡林依d邪惡野開始睇到好多黑心建築物， 起的人一起立心不良

其實我覺得BE WATER先係最終大絕, 你一直搞會攰, 搞完散等佢捉唔到人, 又爭取到國際視線, 奈我地唔何, 一直拖住D垃圾政策, 間中來單大既, 直頭支爆/中美貿易戰進入下一階段---美國禁住中國打, 果陣香港人先可以抖下氣....

聽你別講
好似大飢荒前個個不斷講到有幾勁
點知個個都係吹出黎

大家要堅持，加油！

講得好啱
一生人嘅時間有限。除咗近期要繼續上街抗爭之外亦都要分時間去諗下自己長遠嘅生存方式

你唔可以封住香港唔俾大陸人入嚟因為而家香港已經係大陸嘅一部份你吹佢唔脹

你唯一可以改變嘅就係自己雙腳站立嘅地方

我做part-time sales
啲大陸佬買野多左問discount
之後千幾蚊嘅嘢又話貴
比左折佢重要問有冇得折上折
成個感覺上佢地好似洗錢無咁豪爽

完全同意。我都係做廠

好文共賞

同上
中國依家係咁

大陸仲有好多人係認為
係免費 送 水比香港的

快閃要真是快！

睇下大陸共享單車，就知點cap水跟住爆
無人有心做實業，個個靠呃人撈一筆

正！

上年聽到一間廠老細頂唔順，同我地呻
工廠都要課金去做大盤數
詳情啲錢係點運作點比錢造數唔太清楚

光復香港！時代革命！大家堅持住啊！

支爆必先支港爆

呢篇野用字大似大陸人寫咁
係既話都幾諷刺

一般正常人都睇得出支那騙香港錢手法好有問題

100%real

巴打唔起底我都唔記得睇過呢個post

無大台無指揮下
真正考驗通訊,判斷力、溝通カ、行動力
香港人要再升Lv

香港真係一街廢物淨係識食飯返工！

成日話發展前海，大灣區
其實大陸係唔係好唔掂？
以樓主同咁多大陸做野嘅巴絲
支爆係唔係無可能？

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

支爆近了，香港庫房遲早畀佢哋吸到乾塘

China's debt problem is set to worsen this year, according U.S. investment bank Morgan Stanley — but Beijing is expected to better manage the risks of people borrowing from non-official channels this time, compared to years ago.
China's debt in relation to its economy is expected to climb by three to four percentage points of its economy, Morgan Stanley's Chief China Economist Robin Xing told CNBC on Friday, referring to the debt-to-GDP ratio.
"This time, it's a bit different because they are using more manageable, or transparent leverage rather than re-opening shadow banking," Xing told CNBC, saying that the Chinese government is increasing the quota of local special bonds, which are essentially backed by the state.

Shadow banking refers to activities performed by financial firms outside the formal banking sector, and therefore subject to lower levels of regulatory oversight and higher risks.
State-owned banks usually prefer lending to companies owned by the government, which are considered safer borrowers than private firms. As a result, private companies have turned to shadow banking, contributing to China's overall debt levels.
"Despite the temporary increase in the debt-to-GDP ratio, it's much more manageable and transparent than 2013 to 2017, when shadow banking was surging," Xing concluded.

The world's second-largest economy has been trying to reduce its reliance on debt, and tightening regulations to speed up deleveraging — or the process of reducing debt.
However, the trade war is putting a dent in its efforts to pare its massive debt levels as China seeks ways to boost its slowing economy, which has been hit by U.S. tariffs on Chinese exports.

再睇下呢篇：

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

作者

做數都要用本, 睇落多錢賺又要交多D稅

殘體但值得睇

推撚爆

掃黑除惡

閪公司 俾狗做

不能不推！

同意

以前返得大陸多被污染左掛....
同埋手機打，用關鍵字時係台灣繁中關連字庫，唔知有無影響....

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

前海開公司既港資老闆同我講過，其實佢地都係被半呃半氹入去開分部，前海係有個大碼頭吞吐量好勁，但中國一直輸既唔係硬件，一直都係輸政策....

大灣區呢個terms 我以前無撚聽過，幾年前再轉工先無啦啦有人創做出來比呢個大騙局⋯⋯
我只知外國個大灣區係行同一套法制，同一個管理概念，同一樣的教育水平，而且唔會需要過關

諗起汽水機入邊有人做野

共產黨不嬲都係最信得過

示威攪到經濟差係事實，因為最有消費力果班都出哂去遊行發夢嗎

因為佢地都係一黨專政（其實係世襲），點可能支持造反

推呢個俾廢老睇，佢哋最驚香港冇晒錢

有比過甜頭咩？

犬儒港豬聽唔到話出解放軍開心到呢

Scmp不嬲係屎
難為中學果陣啲人仲叫人訂

唔怪得我唔覺啦

比d 公務員呀，紅媒機構睇下啦。咪撚再同我講支拿幾有錢，政府工都無糧出呀
財新網報導架，官媒黎架，咪話fake news

True

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

Liberate Hong Kong, Revolution of Our Times

光復香港

樓主不妨睇埋哩篇(幾個星期前)，我都有係入面吹兩句。

物流空運員工表示支爆真係就到

中國大陸甚麼都是假的

只有貪污腐敗及騙子是真的

推呀屌

剩係中資全面取代華資
再開堆空頭支票
令到香港剩返建造金融其實已經玩撚死香港
依家真係要諗辦法將搞返起幾個行頭
香港先有希望

呼喚文宣組！
長輩圖係時候出動

租金又貴, 住又貴, 食又貴, 車費又貴,
點搞得起,
個個都死捱爛捱

up

首先要全面驅逐支那人出境 如果唔係做咩行業都會俾支那人玩殘

旅遊
金融
建造
屌那星年年課幾千億落創科度都唔知有咩成績

中共利益係第一又係真

寧失寸土 莫失千金

旅遊其實已死, 得返航空公司勉強支持, 但唔好忘記抽緊好重機場稅, 因為條垃圾三跑同果個新管理系統一D都唔平, 其實香港機場仲欠緊債....
旅遊另一支流, 旅行社, 你覺得香港導遊仲有嗎? 有, 但變左幫你卜機票同做SALES去SELL你PACKAGE囉, 帶團? 無人卜.

金融, 死唔去的行業, 但應該會萎縮, 你睇下D BANKER今次都開始企出來啦, 真係影響到佢地嘛!唔係佢地幾百萬上落會同你貼張證出來?

建造 , 講真英國佬年代建造業唔係咁重要的, 回歸後咁發係因為又圍標又大白象, 當香港都無錢, 佢地死先

創科.....米玩啦, 馬尿水科學園我成日入, 你閒日入去睇下, 人係多, 但望下佢地個表情就知, 辛苦, 但唔係滿足...賺到錢既行業打工仔唔會係咁樣

講多D香港既優勢行業啦, 其實你地一直漏左:
保險業, 醫療, 教育
呢3個先係香港最有獨特性既強項, 而且係北上深一世都追唔上一半水平既強項

旅遊其實差唔多 東亞top10城市到
其他都不致同意
醫療<其實你攞大陸黎比緊係屌打
但係講制度弱過台灣 小病比粒藥 中病排幾年
大病等到死。。
保險<ok既 一間公司養幾百人
教育<最top應該東亞得日本唔夠做姐

唔少阿叔大嬸都被呃咗去大灣區投資
點知連棺材本都冇埋

DKLM 有期CCTVB係咁吹大灣區, 屋企隻廢老叫我辭左份工返去搵更好的機遇
我同佢講前海、鹽田撚有佢講到咁繁榮, 佢唔撚信我走去信個TVB, 話我都係做果幾間, 點知咁多....咁CCTVB又知得多過我? 佢派隊攝記入去拍下片咋喎, 其他都係讀稿?

諗起都嬲。

唔止CCTVB啦
大部分媒體同節目都經常吹奏
廢中廢老信都唔奇
但俾人呃到血本無歸就冇節目講
以為咁容易就發達，唔呃你呃邊個先

問過個大陸客 幫nike生產鞋帶嘅 都去越南買地起廠房撤離問佢呢幾年大陸撤左幾多廠 佢話起碼有7成

有，個人面識別咪係香港公司研發羊毛出在羊身上

我有個世叔伯, 直頭幫市面最流行既幾個鞋牌子代工, 都搬曬幾間廠去泰國了。

即係我哋要減少消費(定係降級消費?)
迫佢用庫房d錢

香港股票同香港政治都一撚樣

俾支那中共完全騎劫 然後瘋狂輪姦中出

近十年來 港交所瘋狂引入大量支那劣質公司來港上市集資

狗屎垃圾 阿豬阿狗 咩都可以上市掛牌

好多支那公司 Google完 Wikipedia完 都唔撚知做咩生意 靠咩來搵錢 公司背景來歷不明

就算搵到公司官網 介面極其簡陋 共匪feel 殘體字 英文就錯漏百出 是是但但

毒瘤空殼公司 洗黑錢 掛羊頭賣狗肉 就快要執笠清盤咁 股價經常大上大落 背後人手操控 一個大騙局

IPO攞完你班死港豬嘅錢 就即時潛水變仙股

搞到香港股票市場污煙漳氣

叫咩「恒生指數」？ 叫「支那指數」啦

我屌到你老母核爆

有極權一日香港未來只會更差

易鑫個噑垃圾算唔算

你帶佢行個圈 自己感受

真正焦土，可能評級都降

直接推爆評級，連埋政府庫房

Chinese Vice Premier Liu He, who leads the Chinese delegation, waved off Lighthizer, Mnuchin and other U.S. officials as their motorcade pulled away from Shanghai’s Xijiao State Guest Hotel following a group photo session that concluded around 1:45 p.m. [0545 GMT], about 30 minutes before it was originally scheduled to begin.

U.S., China trade meeting ends with sharp response to Trump

美國代表提早離開上海

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷課罷市

同我老豆一樣
佢重信緊只要搞掂咗大灣區就一定會發達

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

爆啦屌你老母

只要美國再加大施壓既力度
支爆可能2020年就發生

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Lm

簡單d講句 同大陸人傾合作，香港人係蝕章既。如果冇人脈自己搞更加咩都做唔到。好多合作開始傾時就咩都得，都可以白紙黑字寫到明，轉背落實簽左協議後，就顧左右而言他，咩都做唔到，亦都完全唔會跟協議做。你想同佢鬥？argue?搵人投訴？以為有曬證據搵阿head,可以治到班仆街？sorry, 所有部門冇人會想上身，係冇人幫到你。(除非你好有錢有時間有人脈）大陸人做野就係咁on9，香港人上去飲飲食食可以，因為你係消費，送錢俾佢，冇利益衝突。合作做正經野，不了佢會覺得點解要俾你香港人拎返你應得個份，會覺得你個份都係佢地既，之後用盡計貪埋你個份，最好仲要扮哂好人，問你感唔感覺到大灣區人的榮耀

點解人面識別技術咁勁？

中港矛盾根本就係敵我矛盾

人地唔當你自己人

談什麼和解

其實文宣組可以諗諗，淨係所謂大灣區物業買賣騙案，涉及港人損失資金幾多，加加埋埋應該以幾千萬甚至億計

搞個香港中國投資受害者協會，好似台灣中國投資受害者協會咁

要醒既一早醒左

假設二百萬人仔一個屋苑兩房單位或九十平方一個舖位，十宗涉及港人交易嘅就已經二千萬人仔，仲未計呢啲人仔拎嚟做高息定期或者買股票收股息嘅穩定被動收入，即係如有超過或接近50位港人受害者，估計
港人在廣東房產買賣捐失逾億元
我可唔可以咁樣理解？

正解

我知好多香港人既祖先係大陸既合法遺產祖業被一線城市政府巧取豪奪，而呢d事唔係文革前發生，係而家

認真
成日係關口既大陸銀行見到香港人貪利息高 搬錢係大陸做定期，真係要諗清楚，放係大陸既任何資產，自己要有個心理準備係會係某個日子，突然間消失左，本來合法係自己既會變左第二個人擁有，要接受到呢個事實，當過大海輸左就算

預咗攬炒，唔係點會繼續出嚟逆權爭取5大訴求？

所以要將錢轉走
其實共產主義就係咁

係, 根本已經唔係中港矛盾既關係, 佢地係咩人都想昆盡食盡。
我好彩少少, 果陣日本公司有班人審幾重, 咩野位都抓出來拗返轉頭,我就做中間果個, 我都係聽班日本仔ORDER咋, 佢地要咁就咁, 大陸果班無我符, 好多時都係收手

香港人係大陸有錢既，真心講句，大家賺個零頭拎返成本就算，千祈唔好貪心，分分鐘連命都冇，大陸d野唔清唔楚，搞著下一代，要佢地掃自己整既蘇州屎就不了

講無賴，無恥大陸人天下第一，我見過好多，普通人唔夠佢地鬥

果啲諗住體制入面上位嘅on9真係好笑
革命不嬲係由下去上，有幾何由上去下？
當你奶到上去，你肯定成班高層都係改革？
唔好發咁多春夢啦

我望住李加超,游乃強果D, 感覺太熟悉了, 張眼說謊的人, 正正就是內地官場的標準人格, 暗地收唔少鄉黑好處~背後一定有返兩三間公司又唔知點解做到D獨市生意~有D老細有好路數一定唔敢唔通知佢....之類

好文！

最公平個句，白紙黑字走數嘅香港人都大撚把。走數你都可以話民事告佢，不過自己都要輸律師費，即係攬炒

大陸你可以點起佢條筋？

我總係覺得大陸可以做生意做咁多年
真係好神奇，居然依家先爆

岩啊 唔好講做生意咁大，但凡簽合約，即使全部寫到明 最終結果都可以係相反，特別係同房屋有關既合約（唔淨指買賣、包埋重建、賠償），係存放係另外做登記既政府部門，而非當事人（包括後人）係唔會接觸到原來簽既係乜嘢，如果最初冇影印，冇留底，到左最後就係你會冇曬主動權，任人砌